呢隻泰國大波人母 做左老母都唔識收斂下 仲愈黎愈淫😡😡😡

lm

2香

正！

快到

追蹤功能

正評先丁

香你老母

谷爺

ig?

報告：追蹤功能運作正常

LM

屌快撚到

笑點係：追踪功能

谷sir

in谷sir we trust

追蹤

為谷德超勁度身訂做

癲

香你老母啊冚家剷

個仔飲膠

==

第一個覆個個手速到底幾撚快

假波

火

飲奶啦

假撚到

佢是不是人妖?

你全身都係膠

解密狗

仲以為得沙發係禁語
依家連頭香都唔比講

阿婆bra+under

J圖保證

有鳩照去

我都覺

2分鐘3頁

屌

follow咗谷德超勁之後係咁彈notification出來，個電話喺office臺差啲被人見到

你都戇撚尻
係支那語都唔撚講得嫁啦垃圾

假嫁啲奶!

個樣咁惡啃嘅，畀我啃啦！畀我啃啦！

連登有共 影子 咩字都唔比講

搖到咁都可以話假
連登真係好多青頭

谷谷

見到谷清留左名先冇死

wiki:

頭香係臺灣網絡用語，指一篇文章或者一個帖嘅第一篇回應，同中國大陸嘅沙發一樣用法。香港網民亦用呢個網絡用語。

乜頭香唔係即係年初一頭注香咁解咩

咪同沙發個啲戇尻野一撚樣
你係咪又要講視頻素質啊戇尻

點解！點解亞太區得港女平胸！

樓主啲圖真係幾正

一時又話支那語，我話係台灣野你又話一鳩樣
如果你純粹想屌 咁我唔覆了 反正解釋你又唔聽

見到暈

青根波

追蹤功能立即到

佢老公洋腸但個仔唔係混血

等我幫你教育下佢

谷sir出品 必屬佳品

弱尻智

離撚晒譜
BTW修修條眉更正

真波定假波

個b好q

我屌你老母

玩具台

等我教下佢

假波
不過照丁

開係玩具台 下次如開係軟件台

打側訓都唔‘dur’仲係真架咩？

谷得超勁=信心保證

最尾兩張gif真係痴閪線

She is a boy

btw 正評

fake ball

cls

佢老公柒撚到

屌你老母

有幾張好 藤浦惠

如果可以俾佢挾爆一次 我願意我哋偉大嘅教育局局長楊潤雄同前局長吳克儉白頭人送黑頭人！！！

Lm

支持

有錢咪得

已追蹤thanks

做呢d 妖精老公真係會短幾年命

磨牙

又要打J

有鳩 不了

留名返去打丁

施主功德無量

昭哥

扯了

自從出左追蹤之後谷sir就好撚勤力

哇我屌，more info?

唔係不嬲都有架咩

好心你啦 , 扮哂野

最近先有通知

假波

不過我幾鐘意呢種樣

依d老母係咪仲好屌過未生個陣

呢d 岩石胸真係假 唔洗驗證一眼已定

睇佢D片個陣突然間爆句泰文好好笑

CLS

做得好

wow

三年抱十我都得呀

真牛B

又要打丁啦！！！

有冇丁

喂 谷D奶

本人報到

唔冼收臉

第一次用追蹤功能

假波嗎?

正撚到仆街

正到

男人黎架

好撚正

希望我眼花
條底褲好似有錄野係度

有無露過點？

一睇就知係中超啦

不過我屌

頭注香哩個term,70,80年代已經有啦

玩具台？

谷ching出品。一定讚好

Btw好撚大

D 00後正義撚真係好煩膠

超哥好野

飛釘joe都追蹤緊

睇返佢以前啲相就知啲奶係假

可能其實係老豆

呢啲大奶淫婦一定要好好教訓下
起勢咁聞佢對大肉腳啲香味
再含佢腳趾舔佢腳板
最好就一一邊踩住我臉一邊囂張咁屌我
用碌鳩頂佢腳板底
個大屁股同對淫奶又大又白又滑又香 質個頭入去索
用佢對淫奶同大臀肉打我臉
用碌鳩打磨拍佢塊淫臉+奶 令佢成身都充滿住碌鳩嘅雄性味道
用兩塊大臀肉同大淫奶玩臀交同夾腸
狗仔式打屁股一邊打一邊問喺咪淫婦喺咪成日故意露奶誘惑人屌佢 再屌到佢叫老公 邊問邊大大力打佢個大屁股 再屌到佢個大屁股搖黎搖去
女下男上張腿當打椿機咁屌 最好屌一下啲淫水擠一大堆出黎
從佢背後用手托開對淫腳令佢正面咁屌 等佢自己睇睇下啲淫水幾多
中出之餘一定要射到佢成身都係精 再用有殘餘精液嘅大龜頭拍佢臉+磨嘴唇
最後塞入口等佢舔乾淨 令佢變成性奴液便器

扯咗..佢

想問一下，如果餵人奶，BB會唔會食埋啲膠同化學物質

屌佢老母呢隻千年淫娃啲IG片係咁玩弄對濕乳

打包

成日都覺得香港嘅飲食習慣 同 街上好少有有利個波發育得大嘅野賣 相反其他地方 好似台灣 周圍都有咩奶咩奶飲 泰國就周圍都有青木瓜食

留名跟進

留名

好大 好多奶汁

唔撚得
最尾張gif真係好撚淫
係咁搖仲要越搖越勁
好正

咁fit